Viutv 99台 帶我到主場 8.16起 逢星期日20:00 (1)

【球迷的浪漫！主場買波衫！】
迷得英超，唔理係捧邊隊⚽😍，
都會有個夢想，就係去佢主場，
睇一場好波，買返啲戰利品，呃like打卡全部做齊！
要實現呢個夢想，我哋一於幫下你！夠鐘入場啦！

#FWD #富衛保險 #CelebrateLiving
---
網絡平台 : viu.tv
Instagram: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

今晚去車路士

留定名

推

埋位

家姐阿妹

好掛住Tony

車迷報到

兩姊妹

屌你微辣兩姊妹

綠色passport

馬交人？

澳門人

但好似見到支那個名

描撚好未
世界級節目!!!

無限大

兩姊姐係澳門人

無窮大

澳門護照都係綠色

澳門主持？？乜水呀

第一集就軌

viu啲歌首首都幾好聽

好失落,唔想睇呢套

呢套嘢幾時拍？又去到英國但上機時又戴口罩

微辣d人

車仔

家姐

點解係香港杜奧巴 佢打中堅

佢兩個好似做過微辣

1月/2月果陣好似

ugly host

澳門人d廣東話好似有小小怪

有無人記得，鬍鬚佬係三一如三個龍哥

踩草

記得

蘇拿

車 英格蘭no.1

比踩架咩

啲人好唔吸引

沒有tony的第一個星期

荔枝山朗拿度

真車迷 油王都未黎

球員席應該可以

Tony where are you

呢個林柏特好似有身紀

個男我以為係travago

馬志威個樣同馬嘉烈與大衛嗰陣差咁遠

北京電視機

屌
北京電視機

北京電影機

fucking dirgrace

疤狗有排還

北京市視機

做咩要介紹北京電視機
好撚尷尬

伊巴謙

以為係杜奧巴很想去捕捉他

GARETH BAT

勁樣衰版

見到就轉咗台
藍絲，老豆黑社會，仲有鄉音

聞舒服件衫

Tony catchy好多

好舒服

龍哥都唔錯丫

唔著波衫既

沃狗

呢套野俾咩人睇
有睇波又唔駛佢大鄉里咁介紹
冇睇波有冇興趣

嗰兩條仔乜水

輸打贏要 係咪串撚狗好謙虛

四條友無個識

蘇偉泉（英文：So Wai Chuen，1988年3月26號—），又名蘇宸褕，係香港足球員，效力緊香港甲組聯賽球隊花花。佢同時亦係演員，藝名灰熊。

一個以前係球員

睇得出佢地好開心

點解唔會強尼做

屌奶星原來蘇偉泉黎

馬嘉烈與大衛其中一個男主角喎

呢個節目無重點都幾悶下

yes 到佢地就唔睇
睇兩條仔算

唔睇波 覺得個節目有啲悶

老老實實，覺得幾悶下

kuma

旁白好差
又無個好明確嘅flow俾觀眾跟

中堅灰熊

播歌

CENTRAL DEFENDER變左防中

Agger 仲要依家好多人都去過朝聖 真係唔駛佢介紹

有啲悶

灰熊而家係咪重簽緊PACO

黑都天晒啦

有口音

果兩條女其實存在係個節目有咩意義

個旁白把聲好難聽

我淨係睇酋長嗰集夠了
到時搵人提提我thx

其中一條女成個表哥咁

啲懶音

叫做奶渣

中堅係CB喎

咁快完

有女先會有人睇

果兩條女

有冇做過愛

同問 好想淨係睇介紹球場

唔知做乜鳩

又唔講下球會歷史，背景
走馬看花

兩條友又唔知講乜
完全無內容

主持有d尷尬

主持得好差，睇左10分鐘已經唔想睇

好撚老尷
加埋微辣嗰兩條女又唔知做乜

推到viu搵老表同麗珍佢哋取代小小辣

係囉，介紹個part半集都冇

又唔係正
但又唔係去埋球場自己去左玩
Jm9

麗珍好撚正

開始掛住tony

乜嘢英文黎

垃圾車

都唔講下間球會 咁快完

睇開波會覺得佢地講廢話
唔睇開既應該會唔知佢地講乜
結果就係睇唔睇開波都唔啱睇

呢套野感覺19 youtuber 渣部iPhone 拍出黎咁，拍得普通收音又差，主持又唔知做乜

冇人可以超越到tony

講主場唔搵杰寧公主，on99

歷史唔講
Tour 包咩唔講
純粹主持去自high 鐘意就開cam 影下咁

Viu做乜那野搵班大陸雞做主持？
藍絲 澳豬 不了
即刻轉台

Ok悶

淨係識蘇偉泉

請mario同momo都去拍好過啦

sorry 無睇

轉得去邊

微辣真係掟返佢地去cctvb算啦
成間懷疑得豪dee 發哥高汁

其實套嘢一睇話介紹球場都唔係太大期望，平時啲旅遊節目都只係其中一小段時間介紹球場，如果要主力介紹球場就比較困難

鍾意足球應該都淨係想睇球場裏面係點 嗰啲旁白只係其次

強尼杰寧啦屌
搵兩條唔知乜春既女
你話搵喜般都合埋f

似廣東

Tony大把人睇

但走馬看花咁個兩條仔又嘩嘩嘩

下次好心搵mcm 柒花go, 杰寧公主
依班主持好撚差

真心好差
初度遊都叫做合家歡
足球主場有幾多人中意睇
呢套10:30播好啲

真係業餘到爆

唔係叫high tea呀

Tony去瞓落日本妹個西度 更多人睇

果2條女D懶音真係
聽佢地叫床都會即刻鳩縮

一係一集詳細介紹一個球會啦
依加唔知想點咁

食cupcake

呢兩條女完未
我想睇返主場

後半集應該同球場冇關了

想睇mcm去曼聯球場

車仔已完?

點撚樣呀 又話主場 呃鳩人睇

係咪唔比攝影，所以直程SKIP晒

強尼，杰寧，mcm, 柒花go

如果唔睇字幕齋聽嘅話 都唔知果2條女講緊乜

悶到嘔碘

我寧願佢15分介紹個場15分鐘9吹車仔球會d野

講哈利波特做乜9啊大佬

Mcm同trivago都係曼

說好的主場呢

個2條女係咪覺得自己好靚

又係一個失敗既節目
兩頭唔到岸

咩主場

痢獌鏝

四個晚晚喺酒店扑嘢

ViuTV 預告片真係世界級

咬字唔清，一隻字都聽唔到

旅遊節目又加啲足波又加啲港女野即係點

講講下軌去左講哈利波特
On9??

佢個主場有雙重意義🇬🇧

放係星期日真係好聰明

老表係kiki？
邊個麗珍

？？？
垃圾節目，唔知jm9

咪係 再加MCM Trivago 四個咁咪正
曬撚晒d錢

做乜9

完美被fake

嗰兩個女仔點解講野可以咁lur

乜野魔法kol

講球場啊

仲以為主題係足波

想睇trivago介紹球場

屌你啲shot差到
唔知拍乜

我推Miko

後半 ？？？

覺得個節目未夠班放喺八點播

真係終於垃圾節目

頂唔順，台已轉

呢個節目主題究竟係乜嘢

屌你老味
冇人想睇呢兩條女

搵4條鐘意足球嘅麻甩佬拍仲好
睇下啲男人鳩up仲好過睇個兩條女拍vlog

你每集起碼20分鐘講足球啦

淨係講波唔得？ 請兩個垃圾花瓶

viu係咪冇哂節目

其實做緊咩

跟本係借主場為名介紹所在城市
但夾埋就不倫不類
衰過當年洪狗同脆魚cctvb嗰個走過足球聖

節目名同內容不符

老母頂唔順
台已轉

主場

好撚悶阿屌

一轉台無球場睇既？

一定打到cls
上次兩兄弟vs杰寧已經係咁串佢

笑又唔係好笑
又唔係好似初度遊咁真人show

如果好似初度遊咁
搵啲波台痴線佬
去自己撐嗰隊主場
應該好睇好多

利申：
十歲開始支持一隊細會
廿幾歲第一次去主場
真係會忍唔住喊

前半應該好多我咁嘅英(超)奴睇

兩個都獌咩唔係
Btw 好似會好好睇

好無聊

明明viu 自己都大把會睇波既女明星
搵呢兩件唔知乜水黎拍

你睇完就明

強尼一個抽哂

。。。講完未

agger
似返一班波友咁 有feel好多

帶我到主場變咗帶我遊英國，介紹球場完全唔到肉

兩條女做乜鳩.....

得半PART真係貼題
呢一半唔知做乜9

係咪2條女內容唔掂換2條仔voice over

我鍾意英國同哈利波特都覺得唔吸引

個旁白想點

佢地d節目效果好正

做乜兩個男走去配兩姊妹音？

強尼+杰寧 =猁

agger
不過可能佢又想借utuber啲名氣吸返啲收視

一黎內容唔撚掂
二黎果2條女咬字差撚到

有冇platform complain啲內容

唔知佢去過未呢

成段voiceover係咪lur到岀唔到

想瞓覺

依家攞左英超可以打返轉頭

想睇強尼再跳返耶耶托尼yeah yeah yeah隻舞

垃圾微辣可以唔好再用嗎？

應該係

入場睇香港波好睇過前半（認真）

任何朝過聖既巴絲肯定唔洗睇

邊套?想睇

回來了

終於返返去足球主題

求其喺波台捉幾件巴打拍真人騷都好睇十倍

川崎讀賣件波衫都有

杰寧煮飯個節目

搵埋keyman做調停啦
佢西咸冇衝突

應該係viu買返黎播

CFS

差過YouTube啲旅行片
冇講解冇介紹
求其影啲嘢

睇緊啲咩？主場完啦？咁少介紹，做多啲功課得唔得
入黎唔係睇兩姊妹大頭呀

cfs,正

D收音衰過偷拍

足球節目有女人已經係敗筆

啲聲同收音好差。。。聽得好辛苦

英國352

兩條女可摸耳返澳門拍返啲垃圾片算？
呢度唔啱你哋

其實想睇兩姊妹可以係youtube慢慢睇
換杰寧公主好過

呢間舖有興趣，終於有返啲好嘢睇

一個家姐完勝香港所有女藝人
以佢樣貌加才藝放係香港成就會高到不得了 可惜喺澳門啲咁細嘅地方

好多舊波衫

鏡頭都拍得幾差下，
又冇內容

應該用iphone 拍
垃圾到

可唔可以去投訴viuTV 質素仲垃圾過啲youTube 片

掛住tony

佩魯架

件中田英壽好靚

Stam

垃撚圾節目

藍絲不了

佩魯賈nakata

條女好撚正但衰左個紋身

miss咗睇唔到個名

賤種蝗

屌on9 viu , sponsor 成班crew 咁遠 去英國交d咁 geh業餘貨色出黎。 介紹本地酒店果套仲高質過呢套垃圾。

想睇chill club rubber band

不了

屌你入到鋪頭介紹下啦，喺度鳩行

咩拍攝手法?好暈

Classic football shirts

49000

絕哂版

川崎「獨」賣

classicfootballshirt
玩開波衫應該都識呢間
其實本身網店黎

但佢兩個介紹得都幾垃圾下

初度遊雖然膠膠地，不過都好睇過呢套，啲女都唔知想點。。。佢地似純粹觀光多過拍旅遊節目。。

字幕應該冇睇波

呢間野有online shop

一個獌一個蝗去介紹車仔主場

真係衰過youtube片

呢件真係好正，好想要

大球會都會喊的

拍到咁仲播星期日8點

下場有我廠

飲咗酒唔好揸車

鍾意車仔但係著阿波衫

可唔可以唔好整d咁垃圾嘅綜藝節目

點解講啲野咁update

似係外購節目

兩條女freeride

姐係3月頭拍

3月7對西咸個場

質素垃圾到一個點。。。

又唔撚波又要扮識波

呢間野好多分店上次去Manchester嗰間有兩層

但又話我讀劍橋又話飲咗酒唔好揸車

個節目都幾Hea好似上YouTube睇啲vlog咁

果兩個女仔係做乜
連旁白都冇

屌你老母
內容唔得，拍攝唔得，收音唔得，剪接唔得，連d配樂都柒到爆
劣到呢

仲差過啲vlog

分店多貨好多
online shop得d垃圾size

衰過孝囝d vlog😂😂😂

件中田英壽幾型

但係開頭有講viutv

係咪肺炎之前最後一輪英超

介紹呢幾樣野已經夠一集
1）球場
2）關球會既 鋪頭 （買/食）
3）去下打啲關於球會既卡
宜家做緊咩

仲唔戴口罩

洪叔都好睇過佢 開始掛住tony

下星期唔會再睇住嚟屌

最大敗筆兩條女

個紋身先係重點

揾d出名有睇波既都好呀，起碼揾杰寧同now波台d女

外判節目？
初度遊咁

等一個鐘先有嘢睇

屌米廣告

衰過do姐嗰個

杰寧 kayan

D鏡頭同4個主持柒撚到

用手機拍片好on9，啲質素好差

有喜般杰寧唔能叫
走去叫兩條三唔識七既黎拍

呢個節目啲內容同剪接 比起佢地呢排其他個啲綜藝 真係失色左啲

冇啲carry到嘅主持

家姐靚到

又唔撚識波又要扮識

屌你老母
一開始話自己鍾意車路士
啱啱兩條友又話自己鍾意曼聯同皇馬
下一集去睇阿記
想點撚樣

馬明係真心鐘意咁
不停買野

其實係，淨係收音已經差過上網睇YouTube

果兩條女點解係藍屍？

利申唔識

ViuTV撻Q了
搵左唔得嘅人拍
主場其實仲有大把野拍

應該係啦,外判完返黎
事後再配番啲旁白

災難級
上一套咁爆 Tony推爆收視

三姓家奴
今日笠軌波衫
聽日笠阿仙奴波衫😂😂😂

頭都暈埋 好似拍vlog咁
忍唔住特登上黎講下

去咗viutv Facebook，有啲觀音兵

最少拎部相機拍片都好啊
手機質素真係好差

平airbnb睇微辣無咁差，但一去電視真係做節目就完全唔得

腰斬啦真係好唔掂

畀人屈囉

走過足球勝地好睇好多 又係去過車路士主場館
想問嗰兩條女咁樣行行企企算唔算叫主持

平時

依啲咩人黎？

星期日播都多人睇嘛 依家個個係屋企食外賣 但竟然播啲咁既垃圾質素節目

你假膠？聽佢把聲旁白已經想轉台
懶音又多又Lur
成集唔知係到做咩鳩

洪叔真係幾好睇

兩對情侶去英國旅行用手機拍片留念放上電視機播

畫面好矇 睇到頭都暈

收皮啦 死藍c 又樣衰臭閪

邊能個家姐😂😂😂
人起朵佢起朵

咁可能冇viu 嘅人肯去

有大把人唔揀 搵佢地去鳩fing fing

垃圾微辣

兩姐妹呀嘛，一齊係微辣做

屌你老viu好掛住Tony

成班網絡垃圾

畫質差爆光差手又唔定，質素似係用手機拍出黎

依套睇左陣都覺得唔掂
主持唔識主持
無介紹式自high
2條女似out of topic
節目一半足球一半其他野
內容定位好亂

除咗好矇，
哈利波波個part啲剪接差到

係

初度遊仲好睇過呢套
主持好無主持feel 真人騷又講唔上 旅遊節目更加唔係 兩條女同足球完全零交流...

重播 吊靴鬼仲好啦

同感 明明自己都有啱嘅人去拍 係要搵其他人
出到嚟個效果又唔係特別好

一上大台真係唔得
上次飛檳吧男神都係揾微辣d人，蘇霖都係一般

係電視播拍到咁 viuTV傻撚左

四個都係?
啲對白好odd

吊靴鬼好睇

講得好中point
係4個都唔識做主持果下大鑊

如果識個人講自己鍾意咁多隊
我會心入面記住呢條係on9仔

有冇得投訴叫ViuTV轉
重播旅遊節目好過

重播error遊啦
唔洗諗

直頭係啦，頭先啲鏡反射都見到

睇到r曬頭
佢地啲稿又好似亂咁嚟咁 係咪無稿純爆肚

佢老豆係黑社會嘛，叫自己大阿姐好正路 Google search 佩男都自動彈猛鬼添出嚟

至少都搭個有經驗啦好心

同而家重播緊的out 筆豬仔團調轉時間都仲好d

初度遊明明係素人
但唔知點解會咁好睇
可能佢地本身有故事加第一次去旅行
觀眾想知佢地點經歷

人哋IG有成三十萬人 香港有幾多個做到 佢平台放係香港 冇人夠人嚟

可能只係一個足球愛好者

垃圾藍c黎 你係咪迷佢？

咁又點

咪係囉睇睇下都笑左出聲 佢地隊隊都鍾意

睇Tony on99都好睇過佢地

第一佢唔係藍c 第二我係迷佢又點

3個主持，1個有經驗做上把，搭2個無經驗都得…依家係4個都唔識做，攬住一齊死

真係好無厘頭之前金剛旅行團個種組合就perfect池啦

初度遊算真人騷 有故事又有主線
探家姐嗰集又有感動位
依家呢套介紹景點又唔係真人騷又唔係
如果講足球主場 咁無左兩條女嗰part好好多
頭先哈利波特嗰part仲衰過睇旅行vlog youtuber

豆釘去旅行仲好睇過呢套呢集

珍
阿yu兩個女幾得意

嗰輪勁多留學生返黎中菌

果個太多女，仲有d唔靚，不過當百花繚亂無咩所謂。

一般呢d節目都係2-4人做組合，跟返唔會死。講真如果節目定位係足球，揾1個有睇開波既星/主持，1個踢過波既夾埋都夠做，2個真係講下波經，連條女都可以慳返。

阿yu都正啦

呢2條仔+強尼keyman

估唔到會有家姐同阿妹
其實佢地兩pair 人可以分開一齊去拍都得，一集講波，一集 high tea, KOL 景點（不過家姐同阿妹拍得好亂，冇主題)

下集有阿記

畫面成日勁濛咁
片段主題又零碎，無神神就去依度，一陣又嗰度
唔知之後會唔會好啲

掂呀，真係可以邊行主場邊講下香港同英超足球既分別，球員由平時訓練，更衣室，比賽氣氛，甚至青訓，足球推廣甚至場外有咩食都可以講下，咁先係一個足球主場節目。

viu不如放棄咗佢 重新拍過啦

改平時夜晚11點播喇

viu 被微辣班人毀滅左個節目
如果再開新一季，建議搵keyman 杰寧公主 mcm trivago
手上咁好牌都唔用
睇口評咁差應該無新一季啦

吹到完勝
一個ali都贏你幾十條街啦

佢呢啲樣係多香港人鍾意嘅 但佢有咩才藝可言

應該會好好笑

兩條女好似有語癌咁

唔講主持(家姐阿妹)
連登講微辣死硬咁滯
資料都唔得尋日講車仔條友話偶像係蘇拿...
之後字幕/彈出黎個名係Soler
但人地係叫Zola
我唔知佢係想搞gag定點(Julio + Dino果隊Soler)

最大問題係 你介紹車路士 現役球員介紹都冇介紹過一個 so9sad
要拍真一日拍一隊波啦 on99 你英超主埸 咪又係介紹個幾隊 但係球迷想睇會係想睇埋細球隊 如果有英冠 會仲正 了解下細隊既文化

搞gag la 個gag搞左成分鐘wo ching
微辣死硬咁滯 因為真係低汁 本身有睇開
佢地做live 玩驚果D真係露哂底

唔腰斬都應該要放係深夜重播時段 ...

睇咗1 part頂唔住轉睇Netflix
屋企人都話悶

襯而家播左一集 不如腰斬佢算啦 主持唔識主持 講足球但唔知講左去邊 我不如當無睇過

我都頂唔順
睇viutv咁耐，呢套嘢應該係最差

好悶

睇左半集頂唔順

索女人妻ichi 烹

四個主持問題唔多講, 似係自己旅行搭單拍片扮係節目.
同類節目搵強尼, 杰寧係ok, 不過有d重複.
一係試吓Keyman, Marco(商台), 潘小濤.
介紹 Stadium tour 又好冇謂, 我知冇可能搵大球會/大球星同你做專訪.
一係搵d中小型球會(e.g. Fulham, Charlton), 我估人地都ok, 當宣傳吓, 球迷都想睇吓.
果兩姐妹環節應該想平衡吓個內容, 倒不如直接搵移左民既香港人做地膽, 扮吓介紹當地食物, 講吓平時生活點, 或者睇波攻略, 球星浦點.
呢個節目佢Tag 自家製, 不過唔似平時viu既作品.

睇咗10分鐘已放棄 好能垃圾

希望新依集好啲

轉台睇31
唔知有乜睇

轉睇77睇丫正同妹頭

轉77啦
新節目餓底外賣員，有啲期待

推一推
雖然唔知有冇人睇

77有餓底外賣仔
妹頭阿正

今晚我奴

點解會搵呢兩姊妹

聽完首開場歌可以轉一轉台

第一集悶到喊

點解講英超球場都唔搵強尼

上星期冇睇，係咪旅遊節目嚟

呢兩條女好尷尬喎師兄
又唔靚

將注意力放係龍哥度算啦

兩姐妹講野有口音

藍絲微辣

呢套唔係講球場？講埋其他景點嘅

利申 上集冇睇

屌 我想睇主場

繼續屈

佢既主場係指球場定英國

重點係啲稿九唔搭八喎

唔掂呀呢四條友.....自問足球fans都係覺得好悶

參觀英超球場都唔搵強尼杰寧

轉睇77台
呢幾條友唔撚掂

佢只係用足球包裝的旅遊節目

開黃viu煲劇好過

喺人地屋企門口樓梯
以為會起行撚開 唔好再

正路應該喜般,強尼,杰寧同MCM

點解個節目可以咁垃撚圾

收皮啦兩條8婆

背稿都唔俾心機

已轉台

呢兩條女JM9

喺西又無啦啦去左東
一陣阿仙奴又去返西

你介紹London eye
之後又話個妹要影結婚相
又sell姐妹情
完全唔知做乜喎
睇完開頭已經唔想睇

呢兩條女

人地講開普通話ma

冇嘢剪到要剪ng片
講球場未呀屌

阿妹可愛到暈

淨係睇預告就夠
預告先係重點

仆街
以為套野係講英超TOUR 遊
係度介紹唔知D 乜9
唔係今集做阿仙奴真係唔撚柒睇

4樣友唔知做乜鳩柒嘢

全部都唔知關咩事

好無聊阿屌

係咪第一次做第二集都仲係得一個po十幾頁

播撚咗8分鐘仲未講波

做阿仙奴都唔撚睇啊仆待

影人定影景？

導演問題定主持問題

睇景好過

仲諗住睇我廠
原來係佩男思男

搵返佢哋做旁白 悶撚到

屌，垃圾節目

有阿仙奴未啊仆街
又曬一節係度曬時間

應該就未必，以佢哋個背景
細個實去左外國讀書

去球場未

睇咗咁耐仲未見到介紹球場

2條仔乜誰 搵MCM同 Jeffery 好過啦

原來有導演

轉去77台... 餓底外賣員

屌你老母咩Viutv 依套真係好撚垃圾 做主持稿都背唔好 成班圍威喂咁 明明主題係足球 成半集拍埋啲唔知乜柒嘢又懶係好笑咁 叫兩條囡死返去澳門啦屌

倫敦的士幾時細細架

寧願睇返初度遊

導演判斷錯誤，再加上主持⋯⋯
即係可能兩邊都有問題

佢哋都知導演唔得

仆你個街咁樣又拖一節

阿仙奴排緊第十 唔爭氣笑咗

拍到vlog咁

第一節好尷尬

啲四條友衰撚過搵個素人返嚟拍

轉台啦屌，杯撚到腰斬呢套垃圾

點解兩姊妹連稿都背唔好可以做主持

當左youtube 啲vlog咁拍 根本冇人想睇個4條友擺pose打卡

本身諗住應該幾好睇

屌你老母
點解可以拍得咁撚差
無重點 無內容 選角又差
差到不撚得了
差到要留言屌9 套野
明明個主題咁好
點解可以咁浪費
屌那星

介紹多幾個景點好過啦
一個景點 用左半節時間都係到唔知拍乜

昆鳩觀眾
下一輯入住請敲門會唔會唔去酒店
介紹下啊里山小火車打下卡先

非常同意 上個禮拜睇到差啲瞓著

轉撚咗77台
仲要啱啱播 Amanda s 介紹英國
屌打呢四條友

除左個名改得好之外
其他都係一舊屎

佢兩姊妹個老豆好似係崩牙駒頭馬
果兩條仔陣牛屎味都好難頂

兩條友連個樣係點都唔撚知
戴住副超 d 衣著又奇奇怪怪
屌
成撚個乞兒咁
屌那星

牙妹好似姚子妮

死八婆
死八公
收皮啦

三姓家奴

唔講內容，淨係講製作，用係濕鳩手機拍出黎，畫質矇光暗又差收音又矇又一舊舊

上集話自己車狗FANS
今集又話自己係阿仙奴FANS
CLS公司

上集又話係車迷嘅

台已轉
77

腰斬啦屌佢老母
Viu TV史上最垃圾節目

個兩條仔chok到
好唔掂

Cut得咁on9既

可能萌點黎

Cafe???

隔離77台節目玩隱藏偷拍個畫質收音仲靚過佢9條街

跳嚟跳去做乜鳩

點解冇雲加

剪得好衰 一忽一忽咁

得一個有得入場 咁on9

唔係窮到得一張飛下化

我都係咁諗

微辣vlog放上大氣電波？

不如睇下人地孝仔點拍VLOG 先搞呢D節目啦
不知所謂到

好柒

兩張
CAM MAN要入去幫手拍
迫住灰熊冇得睇

Jm9

做乜鳩

呢段係JM9
救撚命

1.唔知贊助商俾錢電視台播vlog有乜感覺？
2.77台好似有d飲食資訊可吸收

真 熱刺場既vlog波屌打 呢套拍到雜亂無章

仲差過youtube vlog

都唔知睇咗乜鳩

垃圾
完

咁嘅節目都有sponsor

屌你老味
腰斬左佢算撚數啦
曬左半個鐘時間

捱到完場
可以去睇我最期待的瑞典超級聯賽了

澳門人啲廣東話真係好難頂 冷音勁到

睇孝b youtube好過

八婆

冷 懶

維拉冇周柏豪就收得皮

咁撚樣完咗 到底睇咗啲乜撚野

懶

好睇到咁快完

kiki & may剛剛post vlog左去阿記
好睇好多

背稿基本尊重啦

垃圾到不得了
無即討既價值

Youtuber都好過你個電視台
定呢個節目係外購 明明viu啲綜藝野唔差

以為重點係睇球場 點知乜都冇

我咁撚窮都買咗兩張飛入去啦
講經咩

都幾唔知做乜

專登黎拍節目咁撚寒酸要另一個主持讓個位出黎冇波睇
再做場大戲話自己去陪女(然後果段19酒吧係完全唔知JM9)

套野叫帶我到主場
入到球場 介紹球場又冇 入場過程又冇 買飛過程又冇講
反而酒吧shot仲多

睇完阿記唔撚睇喇，好垃圾
得一張飛入球場，仲要拍得柒過youtuber

成隊crew 高成本旅遊，低成本製作。仲 hea 過一家人旅行自己拍的 video clips

Viu 同個 sponsor 真係超級大傻仔

雖然睇熱狗
但係孝仔真係拍得好睇好多
就算講旺角場都可以好好睇

孝仔啲片拍啲鏡頭高質好多

唔記得睇係咪一樣咁垃圾

腰斬得

腰斬佢
求其播乜都好過而套19野

其實正常都拍到呢啲level

就算製作個個唔係睇開波 只要問下啲球迷都知要影啲乜 點解一間電視台可以差到咁

都係個句
點解會搵呢兩姊妹
搵翻viu自己人好過啦

我特登睇晒成個節目，真係一句雲加都冇提過。唔係雲加邊有酋長球場？仲要有半集都唔係講緊波。反而聽到轟狗蘇拿個名好彩阿狗呢集早過曼聯出街，俾我睇到佢哋呢班廢柴介紹奧脱福我真係會嘔血

仆街，喺度鬧佢哋會唔會俾佢伯爺派人劈我哋

上個禮拜見到兩姊妹已經唔睇了

男女都唔知做緊乜
On99

腰斬未

鳩登仔啲中文字實係好難頂 別字勁到

好撚垃圾 求鳩其youtube搵D片都好過佢

下集唱獌會歌

自拍呀佢

剪片垃圾
搵個咁撚廢理由無啦啦潛水去間吧搵堆女
屌你不如一開始唔出現
個2條女chok撚夠未

套野話去主場 屌你每集得個15分鐘講波
都算 影下大圍環境 講下球場資料都好
得個2條友鳩下鳩下乜鳩內容都講唔上
下星期慳返

呢套垃圾係咪當交黑社會保護費

究竟個主持係邊隊球迷

快樂球迷

其實呢個節目真係標題黨........真係唔似足球旅遊節目

比起黃翠如同洪永城嗰輯

先加少少同情心, 因為疫情關係暫停英超就打亂左製作團隊既行程.
3月7號阿仙奴對韋斯咸, 3月8號曼市打呲唔知佢地有冇拍, 但之後英超就shut down, 但利物浦3月11號歐冠對馬體會仲有踢.
可能原先安排左d野拍, 但去到當地先知取消左, 之後唔知拍乜, 又唔取消行程, 咪亂9拍, 可能成team人炒哂大鑊, 導演唔想拍, 老闆叫主持自己揸GoPro拍埋.
片尾 Closing credits, 攝影有兩位, 但四位主持叫協力攝影, 另外兩位男主持叫協力導演.

原本個節目會去埋西班牙睇皇馬
不過後尾cancel哂
所以就變左得返英國

唔可以話因為有突發事就拍成咁
無資料 無內容 英超是旦一隊都大把故仔講
無理由大半集講非足球內容

家姐返到澳門要隔離仲要俾人屌話出境

好少可viu既節目post會負評多過正評

叫碟乾炒牛河，無河粉用薯條代替，唔係要觀眾哽碟咁嘅垃圾嘛！ Viu 今次要

就算係咁都未至於垃圾成咁
睇左viutv一路都好包容, 但呢套真係垃圾到屌唔住要嗌腰斬

on9 節目執柒佢啦 睇77台好過

屌你老母 球場呢仆街

無埋

好想同佩男瘋狂做愛

佩男

唔好出嗰兩條女啦

比返tony 我

又柒又off topic

我睇緊乜撚

化妝屌你老母

睇條女化妝
笑到仆街

點解佩男可以咁靚

邊隊？

阿士東維拉

咁都叫tour

共柏

兩條女d 英文笑到

明顯兩條女都唔識波

Shirt

搵兩條女講 又唔識波

帶我到圖書館

Birming “ham”

伯明翰圖書館

屌完全浪費晒個節目

屌你咁轉法我睇啲乜

冷帽條女IG

this is his real 恤

This is his shirt?

香港識波嘅囡10隻手指內

佩男真係幾靚
可惜係飛機場 + on9微辣

唔搵麗卿

係咪講jersey / kit會好啲

Jersey

真係好難聽

笑撚到仆街

原來有條女係微辣

both 姊妹嚟

聽到呆咗
直頭質疑佢唔識英文

呢兩個澳門人
而且叫兩個男主持參觀球場咪得

澳狗質素係咁上下
乜撚野Real 恤

唉 做得主持都唔做下功課
連kit / jersey都唔識

shirt

呢個節目真係好攞命

成段做乜9

執撚咗佢啦屌你老味曬晒呢啲闔家歡時段

講得到shirt就算啦

唔睇77浪費呀你地

不如改名做帶我去英國算啦

我覺得搵
熱阿猁獌鏝 5個互屌會好睇d

第一次轉台睇 覺得剪片差咗d

真

請波台d連登仔上去好過

波台上電視
應該d 粗口到mute晒

無去過英國 唔識讀好正常

搵mcm同杰寧

成條片除左睇 劍橋船、伯明翰圖書館外
都唔知有咩印象

Coco哥都拍得好過佢

呢多條臭雞無文化英文都唔識多隻咁

根本係
集集關於足球果啲內容都好垃圾

杰寧之前去屌鳩獌狗
嗰種猁狗格真係好癲
唔係一般普通球迷可以扮到出來

99之前有個煮飯節目已經好有火藥味

呢d 先好睇
好似上次Cctvb搵垃圾熱狗魚得成講阿車嗰場咁

d 火藥味重到
打交咁制

好亂

正常學英文都知啦啊嘛....
好似h係唔發音
Hour 冇理由唔識讀

最好就搵d 低質球迷
乜鳩都話12碼 紅牌嗰d 獌狗真係一流
成個節目睇點互撚 真係不得了

睇到頭都暈

未lockdown之前拍的

你見佢Real 恤就知佢英文屎到仆街啦

我係同情因為疫情而影響拍攝, 不過唔好拍d垃圾出黎, 我覺得係成team人炒左大鑊, 亂q拍d野交差算9數.

伍家謙

大家做tvb呀
打擊紅媒人人有責

睇左2星期好無聊，轉左去77好笑好多

睇完阿記已轉台

我係當災難片咁睇, YouTube vlog 都愈拍愈精緻, 反而上電視可以拍成咁, 我知好多人主持, 我反而想知點解個導演同監製可以收貨.

又唔記得睇

算啦，基本英文都未講到喱個都唔expect佢哋會識讀

香港地9成半大學生都可能讀錯

叫 shirt 都冇問題，jersey 反而好美式

美國人都會讀錯啦

輕輕一推

做咗幾個禮拜都係得一個post

屌住睇

主持好撚垃圾

美角

一開機就聽到條女講野一舊舊
即轉77台

點先可以同佩男做愛

啲gag爛到

好普通 wo

屌咗再算

冇人想要個兩姊妹
唔洗留俾全世界

睇左十分鐘

幾條友無所事事好似岩岩學識講野咁

完全冇資訊落袋

浪費時間

完全唔知拍緊乜
求其搵個youtuber拍都仲好

兩條臭西講野係咪有問題 ？

好撚悶個節目

本身都諗住屌住睇 之後覺得屌都廢事 都唔會有得救

呢4條友mud 水...
個節目悶到抽根
4個人講野又癈
又唔係靚

好撚悶

悶到嘔

足球節目

介紹你地

睇77台

唔驚俾佢老豆斬？

屌鳩下鳩下幾集咁就播完嫁啦

講真 幾悶下

個監製切腹算啦

垃圾主持
搵mcm一個都可以頂到果兩條二打六
至於果兩條女 野都未講得清 算撚數啦

屌 下場先有球場
咁今集就好應該cut撚走佢啦

又入唔到球場
又行馬沙
又煮野食

感覺上呢個節目係
有金主出錢
viu收錢俾個時段播
主力sell兩條女
節目內容並非重點

你地唔好再睇啦
節目名同內容完全冇關係
可能去到最後一集都未必會介紹球場
仲要睇果兩條on 9仔

我仲以為睇錯節目
最尾十分鐘先醒起睇呢個節目，第一次睇，心諗搞乜鳩喺度買送煮嘢食，痴撚線節目

男主持有開Live

呢個節目係咪教你移民英國點生活

垃圾到喊
cut晒煮野食同9up根本一集球場fit晒

掛羊頭賣狗肉 屌 垃圾節目

兩條女又7又廣東話聲調都錯哂, 旅遊info唔熟, 波又唔識
對viu好失望, 前幾個月初道遊真係好好睇, 每pair人有自己story, 又介紹到tourist sites, 但帶我到主場真係完全垃撚圾

得7條友睇
算9數啦
做到一舊屎

得返5個

其實星期日呢個時段都係垃圾時間 預冇咩人睇
只係初道遊做起左 但唔會改變到呢個時段既本質

灰熊我仲接受到, 足球員轉型
另外個三個微辣？垃圾黎架？

仲有幾多集，Viu. 肯腰斬未

睇返維拉嗰集
講咗半集維拉柏豪 最後一張相都無show過
唔睇波真係唔知做緊乜

我仲有睇, 呢套堪稱旅遊節目既《天機：富春山居圖》, 已經唔係睇內容, 係帶住歡樂既心情諗緊咁都收貨, 咁都夠膽播出街.

兩條仔有冇除過帽？

真係睇孝仔好過
至少睇完之後會感受到當地人既足球文化
唔係行下主場 舉下波衫就算

嗰時睇完第一集，已知垃圾。Youtube旅行片好睇過佢
轉睇77餓底外賣員好過

初度遊tony都唔知拉高左幾多收視

兩母子 同兩母女好似先推爆 一個半post到
tony好似3個以上

睇預告都覺得燥
集集介紹英超球場 明明好吸引
但搵d唔知頭唔知路嘅人介紹
少少球迷嘅興奮都無 求其讀稿
完全唔想睇
搵kitling強尼呢d識波嘅人去英國好過啦

比咁多錢去英國參觀咁多球場
搵四個唔關事嘅人去
又唔係球迷
浪費

垃撚圾

搵兩件唔識波嘅女人入球場jm9

垃圾

無77台睇餓底外賣員，唯有開住呢台
腰斬佢地啦屌

參賽隊名
金鞋獎

又真係幾差

金鞋獎，真係好撚尷尬

2005年 唔知咩

老闆

見到Klopp
係教練啊嘛
老闆

尊重下個節目啦兩條臭西
「唔知係咩」呢啲script都出得街
戇撚鳩

CLS

有冇人覺得呢兩條女好似樣？

好悶
兩個好似唔識波咁
唔知係道做乜鳩
成件事錯撚曬

兩條女on99, 明顯完全唔識波。 都唔知sell女 定睇主場

唔係真係兩姊妹嚟咩?

就算本身唔識, 開拍前都好應該比資料佢哋溫熟先啦

兩姐妹嚟架？
我無睇開唔清楚

職業病

成個製佢團隊做返pa反省下
咁都出得街
我用手機拍都好過佢

台已轉

話唔定製作組其實有準備資料
但兩條女冇睇熟

微辣濕鳩youtuber

戰狼式主持

十八世紀。。。唔關稿事，本身蠢，大鄉里出城

痴撚線 著利狗衫話愛華頓 踩狗屎

好似頭兩年啲節目咁加個「實驗電視」做頭盔啦

真係好撚垃圾呢兩條女

正睇動物

廢到唔知點講好

呢啲女執到都喊3聲
垃圾節目用不推文啦

揾杰寧去拍好過啦去利記

咩叫迷左路？
蕩失路就蕩失路啦屌

究極口腔期旅遊節目
介紹球場不如搵何輝同何Wayne去講好撚過

妙絲淫

outlet arrrrrrr

阿妹好靚女

到左門口講幾句就走想點

明顯係攞足球過喬嘅旅遊節目
如果佢直接改做暢遊乜乜乜咁可能會無咁大誤會

屌喺愛華頓門口講兩句踩鳩人就走

轉身射個三分波

帶你去咋，冇咩入去
痴撚線節目，不如叫 澳門女到英國

冇預告？係咪準備腰斬

真係好垃圾

d內容真係廢到

入嚟睇人鬧節目

陰公連鬧都無

阿妹好撚正呀
叫咩名

轉左去睇77
真係頂唔撚順

些路迪主場3分鐘就介紹完

明明重本歐洲外景
點解可以咁撚爛

其實半集講主場加睇波 9 up，深信無咁多人嬲，但係波又無得睇，主場就得 3 分鐘，兩條女把口唔得

好似話原先會去西班牙, 其中一個男主持會去西甲華拉度列"跟操", 因肺炎取消左, 之後要留英拍d野去攝時間, 但成班人太業餘, 變左旅遊爛片.

屌真係超級垃圾忍唔住推出嚟binc

微辣染咗藍喇

陣 YouTube 味太濃

好撚悶套野幾時先完

灰熊會唔會跟操都戴住帽

悶撚到

10秒介紹完格拉斯哥流浪

寧願重睇初度遊

仲睇佢咩
睇返英超算啦
都開左波

仲話拍season2 痴撚線on99

仲搵呢堆垃圾拍？
屌你不如搵tony單挑初度遊s2啦

飛左兩個女仔，或者兩個女仔改下主持技巧好 d

虐待觀眾

點止兩個女仔要換, 其實係成crew人問題, 雖則同情lockdown, 但係求其到咁, 入唔到球場都搵返足球相關既野拍, 訓練場又好, 球迷酒吧又好, 有付出過觀眾會體諒.
今集條女英文講成咁都照出街, 一係有人玩9佢, 一係成班求L其話之你.

Lock down 還lock down ，淨係球場個博物館都夠你玩幾個鐘

今集又ok喎，大家點睇

做左咁耐 1個po都爆唔到

呢套超好睇

77有林婷

YouTube d vlog 收音好 d

難啦，内容討論性咁低，都唔知po咩好

屌，電話出動

同埋真心悶
4個主持都好垃圾

但其實港台節目黎 77冇貨到黃金時間播

仲有收音真係好差 唔睇字幕唔知佢up乜

佢哋真係爭左個人帶氣氛

香港啲電視台

係。。。講嘢又悶 又冇嘢好講
個兩個女仔講廣東話又唔係好清楚

好唔鍾意呢對姊妹，又痴利根

應該係疫情又封關，可以拍嘅題材大打折扣

如果放jojo入去即刻救得返

我都曉波過佢地

睇YouTube d vlog都仲好睇過佢

啲鏡頭先衰 睇撚到頭暈

好似有啲鏡頭係佢哋四個自己拍㗎

我見到 但真係又震又轉黎轉去 專心望個畫面會作嘔

呢套野如果好專咁介紹英國球會，球場，
同足球文化。可能收視有高好多。
體波台班痴線佬都會追下。

宜家好似一個以足球包裝既旅遊節目。
咁我洗撚睇你咩。
好似睇四個主持去玩...個鏡頭轉到仆街，點睇丫
個主題OK, but rundown is too typical.

女又麻麻, 講野1999 要睇字幕 ...男又柒 ..
影片舊款手機質素, 燈光差收音差.. 內容差.
屌左咁多集套垃圾都未撚做完, 屌你老味 viu...
on9 viu 同 sponsor 比咁多製作費出垃圾 ...

唔好搞jojo 啦.
成日話4個主持唔得, 但其實係整體問題, 拍成咁都可以收貨, 導演監製冇責任咩?
基本上突破左youtube同電視旅遊節目既下限, 可以俾後世作為教材.

今次好彩唔係果兩條女介紹曼城，如果唔係可能又一分鐘講完

啱啱由頭開始睇
睇波得一個人入去睇
跟著集去動物園
二百蚊張飛都係買得兩張俾家姐同camman入
viutv是咪咁窮
不過最好笑係家姐話呢度啲人遊客
唔會亂餵野食
佢係無常識定咩
動物園會有人餵架啦
你估野生動物咩

留定名睇人屌
未試過有片唔睇睇人屌片

準備睇人屌

第一次認真睇
個兩個主持好難頂
係咁拗個博物館名係乜
一D都唔好笑囉

個博物館可唔可以唔好 YouTube 式手震

屌，真係垃撚圾，做撚完未

77台有林婷港台節目講環保

佢哋係當拍youtube 片咁拍

完全睇得出
完全睇唔博物館有咩特別

其實旅遊節目來講 ，呢個節目都幾悶

屌你老味
集集介紹一間舊波衫鋪頭
個導演智力有冇80

好撚暈 求其影下就算
不如影死一件有特色架啦 都未睇得切

魚拉突

啪啪啪魚拉突

Lm

諗住食飯開啲聲都聽撚到燥
幾時做完

下集好似有少少野喎

屌你條馬志威
前段話自己軌迷
之段話自己阿迷
下集又話自己獌迷
CLS

不用分那麼細，都係球迷

收左幾多$攸打手呀 呢套搵一個位讚下都無既就算啦

嘩 個節目下集終於完
D自拍鏡頭影波衫睇得好辛苦
快plan冇一件focus既

睇完成集都唔知介紹左奧脫福啲咩

我係開始就屌個位又話你知咩

屌都費事啦 有時間睇其他野好過

冇人睇？